---
layout: track
path: >-
  /mnt/usb32gb/organized-sakrecoer.media/assets/albums/waiting-game/23-syndrom-99.mp3
audio: /assets/albums/waiting-game/23-syndrom-99.mp3
slug: waiting-game/23-syndrom-99
albumSlug: waiting-game
trackSlug: 23-syndrom-99
coverPath: >-
  /mnt/usb32gb/organized-sakrecoer.media/assets/albums/waiting-game/23-syndrom-99.jpeg
cover: /assets/albums/waiting-game/23-syndrom-99.jpeg
format:
  tagTypes:
    - ID3v2.3
  trackInfo: []
  lossless: false
  container: MPEG
  codec: MPEG 1 Layer 3
  sampleRate: 44100
  numberOfChannels: 2
  bitrate: 128000
  codecProfile: CBR
  numberOfSamples: 12712320
  duration: 288.2612244897959
native:
  ID3v2.3:
    - id: COMM
      value:
        language: XXX
        description: Comment
        text: 'Visit http://shop.basspistol.com'
    - id: COMM
      value:
        language: XXX
        description: MUSICBRAINZ_RELEASEGROUPID
        text: 69cc0d44-433e-42b2-af06-f7bcbcfd66be
    - id: COMM
      value:
        language: XXX
        description: ORIGINALDATE
        text: '2019-01-17'
    - id: COMM
      value:
        language: XXX
        description: ORIGINALYEAR
        text: '2019'
    - id: COMM
      value:
        language: XXX
        description: RELEASETYPE
        text: album
    - id: COMM
      value:
        language: XXX
        description: RELEASECOUNTRY
        text: XW
    - id: COMM
      value:
        language: XXX
        description: LABEL
        text: Basspistol
    - id: COMM
      value:
        language: XXX
        description: CATALOGNUMBER
        text: BPIST017
    - id: COMM
      value:
        language: XXX
        description: MEDIA
        text: Digital Media
    - id: COMM
      value:
        language: XXX
        description: ARTISTS
        text: Sakrecoer
    - id: COMM
      value:
        language: XXX
        description: MUSICBRAINZ_RELEASETRACKID
        text: 7a65dfee-6a7d-4da8-9211-939395570b4f
    - id: 'TXXX:MusicBrainz Album Id'
      value: c9c09759-c30b-406f-bb6a-57dce0047d29
    - id: 'TXXX:musicbrainz_albumid'
      value: c9c09759-c30b-406f-bb6a-57dce0047d29
    - id: TALB
      value: Waiting Game
    - id: 'TXXX:MusicBrainz Album Artist Id'
      value: a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
    - id: 'TXXX:musicbrainz_albumartistid'
      value: a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
    - id: TPE2
      value: Sakrecoer
    - id: TPOS
      value: 1/1
    - id: UFID
      value: &ref_0
        owner_identifier: 'http://musicbrainz.org'
        identifier: !<tag:yaml.org,2002:binary> MjY4NzUyMGItYjE2Yi00MDE3LTgxNTctZjdiM2YwYjMzNDg2AA==
    - id: 'TXXX:MusicBrainz Artist Id'
      value: a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
    - id: 'TXXX:musicbrainz_artistid'
      value: a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
    - id: TPE1
      value: Sakrecoer
    - id: TIT2
      value: Syndrom 99
    - id: TRCK
      value: 23/24
    - id: TCON
      value: Electro Pop
    - id: USLT
      value: &ref_1
        language: eng
        description: ''
        text: |
          Vi var ett gäng grabbar som satt på gården
          Vi ville få igång dom feta spåren
          Så alla spanade på varandra igenom åren
          Men inget kom aldrig innan nästa våren
          Drömmen som jag hade allt för avancerad
          Demots design mäkta försenat
          Programmet som jag använde super-begränsat
          Och livet som jag levde mega komplicerat
          Skärmen suktar med en dröm om dans
          En het tjock klubb med people i trans
          Tjejer med vackert hår och glans
          Där alla glada människor dansar runt en krans
          Men nej
          Skärmen är fortfarande kall
          Skärmen är fortfarande kall

          Det är fortfarande publiken som bockar
          Men det är mig som dansgolvet lockar
          Det är fortfarande publiken som bockar
          Men det är mig som dansgolvet lockar
          Det är fortfarande publiken som bockar
          Det är fortfarande publiken som lockar
          Det är fortfarande publiken som bockar
          Men det är mig som dansgolvet lockar
          Det är fortfarande publiken som bockar
          Men det är mig som dansgolvet lockar
          Det är fortfarande publiken som bockar
          Men det är mig som dansgolvet lockar
          Det är fortfarande publiken som bockar
          Det är fortfarande publiken som lockar
          Det är fortfarande publiken som bockar
          Men det är mig som dansgolvet lockar
    - id: TYER
      value: '2019'
quality:
  warnings: []
common:
  track:
    'no': 23
    of: 24
  disk:
    'no': 1
    of: 1
  comment:
    - 'Visit http://shop.basspistol.com'
    - 69cc0d44-433e-42b2-af06-f7bcbcfd66be
    - '2019-01-17'
    - '2019'
    - album
    - XW
    - Basspistol
    - BPIST017
    - Digital Media
    - Sakrecoer
    - 7a65dfee-6a7d-4da8-9211-939395570b4f
  musicbrainz_albumid: c9c09759-c30b-406f-bb6a-57dce0047d29
  album: Waiting Game
  musicbrainz_albumartistid:
    - a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
  albumartist: Sakrecoer
  musicbrainz_recordingid: "2687520b-b16b-4017-8157-f7b3f0b33486\0"
  musicbrainz_artistid:
    - a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
  artists:
    - Sakrecoer
  artist: Sakrecoer
  title: Syndrom 99
  genre:
    - Electro Pop
  year: 2019
transformed:
  ID3v2.3:
    Comment: 'Visit http://shop.basspistol.com'
    MUSICBRAINZ_RELEASEGROUPID: 69cc0d44-433e-42b2-af06-f7bcbcfd66be
    ORIGINALDATE: '2019-01-17'
    ORIGINALYEAR: '2019'
    RELEASETYPE: album
    RELEASECOUNTRY: XW
    LABEL: Basspistol
    CATALOGNUMBER: BPIST017
    MEDIA: Digital Media
    ARTISTS: Sakrecoer
    MUSICBRAINZ_RELEASETRACKID: 7a65dfee-6a7d-4da8-9211-939395570b4f
    'TXXX:MusicBrainz Album Id': c9c09759-c30b-406f-bb6a-57dce0047d29
    'TXXX:musicbrainz_albumid': c9c09759-c30b-406f-bb6a-57dce0047d29
    TALB: Waiting Game
    'TXXX:MusicBrainz Album Artist Id': a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
    'TXXX:musicbrainz_albumartistid': a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
    TPE2: Sakrecoer
    TPOS: 1/1
    UFID: *ref_0
    'TXXX:MusicBrainz Artist Id': a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
    'TXXX:musicbrainz_artistid': a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
    TPE1: Sakrecoer
    TIT2: Syndrom 99
    TRCK: 23/24
    TCON: Electro Pop
    USLT: *ref_1
    TYER: '2019'
all:
  Comment: 'Visit http://shop.basspistol.com'
  MUSICBRAINZ_RELEASEGROUPID: 69cc0d44-433e-42b2-af06-f7bcbcfd66be
  ORIGINALDATE: '2019-01-17'
  ORIGINALYEAR: '2019'
  RELEASETYPE: album
  RELEASECOUNTRY: XW
  LABEL: Basspistol
  CATALOGNUMBER: BPIST017
  MEDIA: Digital Media
  ARTISTS: Sakrecoer
  MUSICBRAINZ_RELEASETRACKID: 7a65dfee-6a7d-4da8-9211-939395570b4f
  'TXXX:MusicBrainz Album Id': c9c09759-c30b-406f-bb6a-57dce0047d29
  'TXXX:musicbrainz_albumid': c9c09759-c30b-406f-bb6a-57dce0047d29
  TALB: Waiting Game
  'TXXX:MusicBrainz Album Artist Id': a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
  'TXXX:musicbrainz_albumartistid': a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
  TPE2: Sakrecoer
  TPOS: 1/1
  UFID: *ref_0
  'TXXX:MusicBrainz Artist Id': a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
  'TXXX:musicbrainz_artistid': a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
  TPE1: Sakrecoer
  TIT2: Syndrom 99
  TRCK: 23/24
  TCON: Electro Pop
  USLT: *ref_1
  TYER: '2019'
nextTrack:
  path: >-
    /mnt/usb32gb/organized-sakrecoer.media/assets/albums/waiting-game/24-un-barcelones-en-carib-malm-.mp3
  audio: /assets/albums/waiting-game/24-un-barcelones-en-carib-malm-.mp3
  slug: waiting-game/24-un-barcelones-en-carib-malm-
  albumSlug: waiting-game
  trackSlug: 24-un-barcelones-en-carib-malm-
  coverPath: >-
    /mnt/usb32gb/organized-sakrecoer.media/assets/albums/waiting-game/24-un-barcelones-en-carib-malm-.jpeg
  cover: /assets/albums/waiting-game/24-un-barcelones-en-carib-malm-.jpeg
  format:
    tagTypes:
      - ID3v2.3
    trackInfo: []
    lossless: false
    container: MPEG
    codec: MPEG 1 Layer 3
    sampleRate: 44100
    numberOfChannels: 2
    bitrate: 128000
    codecProfile: CBR
    numberOfSamples: 14249088
    duration: 323.10857142857145
  native:
    ID3v2.3:
      - id: COMM
        value:
          language: XXX
          description: Comment
          text: 'Visit http://shop.basspistol.com'
      - id: COMM
        value:
          language: XXX
          description: MUSICBRAINZ_RELEASEGROUPID
          text: 69cc0d44-433e-42b2-af06-f7bcbcfd66be
      - id: COMM
        value:
          language: XXX
          description: ORIGINALDATE
          text: '2019-01-17'
      - id: COMM
        value:
          language: XXX
          description: ORIGINALYEAR
          text: '2019'
      - id: COMM
        value:
          language: XXX
          description: RELEASETYPE
          text: album
      - id: COMM
        value:
          language: XXX
          description: RELEASECOUNTRY
          text: XW
      - id: COMM
        value:
          language: XXX
          description: LABEL
          text: Basspistol
      - id: COMM
        value:
          language: XXX
          description: CATALOGNUMBER
          text: BPIST017
      - id: COMM
        value:
          language: XXX
          description: MEDIA
          text: Digital Media
      - id: COMM
        value:
          language: XXX
          description: ARTISTS
          text: Sakrecoer
      - id: COMM
        value:
          language: XXX
          description: MUSICBRAINZ_RELEASETRACKID
          text: 312c7e36-f71c-472b-a12b-ccce31635936
      - id: 'TXXX:MusicBrainz Album Id'
        value: c9c09759-c30b-406f-bb6a-57dce0047d29
      - id: 'TXXX:musicbrainz_albumid'
        value: c9c09759-c30b-406f-bb6a-57dce0047d29
      - id: TALB
        value: Waiting Game
      - id: 'TXXX:MusicBrainz Album Artist Id'
        value: a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
      - id: 'TXXX:musicbrainz_albumartistid'
        value: a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
      - id: TPE2
        value: Sakrecoer
      - id: TPOS
        value: 1/1
      - id: UFID
        value: &ref_2
          owner_identifier: 'http://musicbrainz.org'
          identifier: !<tag:yaml.org,2002:binary> MjlhNTc0YTAtZjRmNy00OGJjLTgxYTMtMmFkZWM1ZTBjMGM4AA==
      - id: 'TXXX:MusicBrainz Artist Id'
        value: a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
      - id: 'TXXX:musicbrainz_artistid'
        value: a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
      - id: TPE1
        value: Sakrecoer
      - id: TIT2
        value: Un Barcelones en Carib Malmö
      - id: TRCK
        value: 24/24
      - id: TCON
        value: House
      - id: TYER
        value: '2019'
  quality:
    warnings: []
  common:
    track:
      'no': 24
      of: 24
    disk:
      'no': 1
      of: 1
    comment:
      - 'Visit http://shop.basspistol.com'
      - 69cc0d44-433e-42b2-af06-f7bcbcfd66be
      - '2019-01-17'
      - '2019'
      - album
      - XW
      - Basspistol
      - BPIST017
      - Digital Media
      - Sakrecoer
      - 312c7e36-f71c-472b-a12b-ccce31635936
    musicbrainz_albumid: c9c09759-c30b-406f-bb6a-57dce0047d29
    album: Waiting Game
    musicbrainz_albumartistid:
      - a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
    albumartist: Sakrecoer
    musicbrainz_recordingid: "29a574a0-f4f7-48bc-81a3-2adec5e0c0c8\0"
    musicbrainz_artistid:
      - a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
    artists:
      - Sakrecoer
    artist: Sakrecoer
    title: Un Barcelones en Carib Malmö
    genre:
      - House
    year: 2019
  transformed:
    ID3v2.3:
      Comment: 'Visit http://shop.basspistol.com'
      MUSICBRAINZ_RELEASEGROUPID: 69cc0d44-433e-42b2-af06-f7bcbcfd66be
      ORIGINALDATE: '2019-01-17'
      ORIGINALYEAR: '2019'
      RELEASETYPE: album
      RELEASECOUNTRY: XW
      LABEL: Basspistol
      CATALOGNUMBER: BPIST017
      MEDIA: Digital Media
      ARTISTS: Sakrecoer
      MUSICBRAINZ_RELEASETRACKID: 312c7e36-f71c-472b-a12b-ccce31635936
      'TXXX:MusicBrainz Album Id': c9c09759-c30b-406f-bb6a-57dce0047d29
      'TXXX:musicbrainz_albumid': c9c09759-c30b-406f-bb6a-57dce0047d29
      TALB: Waiting Game
      'TXXX:MusicBrainz Album Artist Id': a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
      'TXXX:musicbrainz_albumartistid': a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
      TPE2: Sakrecoer
      TPOS: 1/1
      UFID: *ref_2
      'TXXX:MusicBrainz Artist Id': a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
      'TXXX:musicbrainz_artistid': a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
      TPE1: Sakrecoer
      TIT2: Un Barcelones en Carib Malmö
      TRCK: 24/24
      TCON: House
      TYER: '2019'
  all:
    Comment: 'Visit http://shop.basspistol.com'
    MUSICBRAINZ_RELEASEGROUPID: 69cc0d44-433e-42b2-af06-f7bcbcfd66be
    ORIGINALDATE: '2019-01-17'
    ORIGINALYEAR: '2019'
    RELEASETYPE: album
    RELEASECOUNTRY: XW
    LABEL: Basspistol
    CATALOGNUMBER: BPIST017
    MEDIA: Digital Media
    ARTISTS: Sakrecoer
    MUSICBRAINZ_RELEASETRACKID: 312c7e36-f71c-472b-a12b-ccce31635936
    'TXXX:MusicBrainz Album Id': c9c09759-c30b-406f-bb6a-57dce0047d29
    'TXXX:musicbrainz_albumid': c9c09759-c30b-406f-bb6a-57dce0047d29
    TALB: Waiting Game
    'TXXX:MusicBrainz Album Artist Id': a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
    'TXXX:musicbrainz_albumartistid': a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
    TPE2: Sakrecoer
    TPOS: 1/1
    UFID: *ref_2
    'TXXX:MusicBrainz Artist Id': a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
    'TXXX:musicbrainz_artistid': a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
    TPE1: Sakrecoer
    TIT2: Un Barcelones en Carib Malmö
    TRCK: 24/24
    TCON: House
    TYER: '2019'
previousTrack:
  path: >-
    /mnt/usb32gb/organized-sakrecoer.media/assets/albums/waiting-game/22-supernova.mp3
  audio: /assets/albums/waiting-game/22-supernova.mp3
  slug: waiting-game/22-supernova
  albumSlug: waiting-game
  trackSlug: 22-supernova
  coverPath: >-
    /mnt/usb32gb/organized-sakrecoer.media/assets/albums/waiting-game/22-supernova.jpeg
  cover: /assets/albums/waiting-game/22-supernova.jpeg
  format:
    tagTypes:
      - ID3v2.3
    trackInfo: []
    lossless: false
    container: MPEG
    codec: MPEG 1 Layer 3
    sampleRate: 44100
    numberOfChannels: 2
    bitrate: 128000
    codecProfile: CBR
    numberOfSamples: 19612800
    duration: 444.734693877551
  native:
    ID3v2.3:
      - id: COMM
        value:
          language: XXX
          description: Comment
          text: 'Visit http://shop.basspistol.com'
      - id: COMM
        value:
          language: XXX
          description: MUSICBRAINZ_RELEASEGROUPID
          text: 69cc0d44-433e-42b2-af06-f7bcbcfd66be
      - id: COMM
        value:
          language: XXX
          description: ORIGINALDATE
          text: '2019-01-17'
      - id: COMM
        value:
          language: XXX
          description: ORIGINALYEAR
          text: '2019'
      - id: COMM
        value:
          language: XXX
          description: RELEASETYPE
          text: album
      - id: COMM
        value:
          language: XXX
          description: RELEASECOUNTRY
          text: XW
      - id: COMM
        value:
          language: XXX
          description: LABEL
          text: Basspistol
      - id: COMM
        value:
          language: XXX
          description: CATALOGNUMBER
          text: BPIST017
      - id: COMM
        value:
          language: XXX
          description: MEDIA
          text: Digital Media
      - id: COMM
        value:
          language: XXX
          description: ARTISTS
          text: Sakrecoer
      - id: COMM
        value:
          language: XXX
          description: MUSICBRAINZ_RELEASETRACKID
          text: cf849658-1429-49b8-811e-fa9b09b6d5c0
      - id: 'TXXX:MusicBrainz Album Id'
        value: c9c09759-c30b-406f-bb6a-57dce0047d29
      - id: 'TXXX:musicbrainz_albumid'
        value: c9c09759-c30b-406f-bb6a-57dce0047d29
      - id: TALB
        value: Waiting Game
      - id: 'TXXX:MusicBrainz Album Artist Id'
        value: a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
      - id: 'TXXX:musicbrainz_albumartistid'
        value: a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
      - id: TPE2
        value: Sakrecoer
      - id: TPOS
        value: 1/1
      - id: UFID
        value: &ref_3
          owner_identifier: 'http://musicbrainz.org'
          identifier: !<tag:yaml.org,2002:binary> OGFjMmJkYjUtMjc1MC00NDFiLWFmMTgtOGYyYmE3YTRiNWUzAA==
      - id: 'TXXX:MusicBrainz Artist Id'
        value: a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
      - id: 'TXXX:musicbrainz_artistid'
        value: a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
      - id: TPE1
        value: Sakrecoer
      - id: TIT2
        value: Supernova
      - id: TRCK
        value: 22/24
      - id: TCON
        value: House
      - id: TYER
        value: '2019'
  quality:
    warnings: []
  common:
    track:
      'no': 22
      of: 24
    disk:
      'no': 1
      of: 1
    comment:
      - 'Visit http://shop.basspistol.com'
      - 69cc0d44-433e-42b2-af06-f7bcbcfd66be
      - '2019-01-17'
      - '2019'
      - album
      - XW
      - Basspistol
      - BPIST017
      - Digital Media
      - Sakrecoer
      - cf849658-1429-49b8-811e-fa9b09b6d5c0
    musicbrainz_albumid: c9c09759-c30b-406f-bb6a-57dce0047d29
    album: Waiting Game
    musicbrainz_albumartistid:
      - a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
    albumartist: Sakrecoer
    musicbrainz_recordingid: "8ac2bdb5-2750-441b-af18-8f2ba7a4b5e3\0"
    musicbrainz_artistid:
      - a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
    artists:
      - Sakrecoer
    artist: Sakrecoer
    title: Supernova
    genre:
      - House
    year: 2019
  transformed:
    ID3v2.3:
      Comment: 'Visit http://shop.basspistol.com'
      MUSICBRAINZ_RELEASEGROUPID: 69cc0d44-433e-42b2-af06-f7bcbcfd66be
      ORIGINALDATE: '2019-01-17'
      ORIGINALYEAR: '2019'
      RELEASETYPE: album
      RELEASECOUNTRY: XW
      LABEL: Basspistol
      CATALOGNUMBER: BPIST017
      MEDIA: Digital Media
      ARTISTS: Sakrecoer
      MUSICBRAINZ_RELEASETRACKID: cf849658-1429-49b8-811e-fa9b09b6d5c0
      'TXXX:MusicBrainz Album Id': c9c09759-c30b-406f-bb6a-57dce0047d29
      'TXXX:musicbrainz_albumid': c9c09759-c30b-406f-bb6a-57dce0047d29
      TALB: Waiting Game
      'TXXX:MusicBrainz Album Artist Id': a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
      'TXXX:musicbrainz_albumartistid': a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
      TPE2: Sakrecoer
      TPOS: 1/1
      UFID: *ref_3
      'TXXX:MusicBrainz Artist Id': a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
      'TXXX:musicbrainz_artistid': a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
      TPE1: Sakrecoer
      TIT2: Supernova
      TRCK: 22/24
      TCON: House
      TYER: '2019'
  all:
    Comment: 'Visit http://shop.basspistol.com'
    MUSICBRAINZ_RELEASEGROUPID: 69cc0d44-433e-42b2-af06-f7bcbcfd66be
    ORIGINALDATE: '2019-01-17'
    ORIGINALYEAR: '2019'
    RELEASETYPE: album
    RELEASECOUNTRY: XW
    LABEL: Basspistol
    CATALOGNUMBER: BPIST017
    MEDIA: Digital Media
    ARTISTS: Sakrecoer
    MUSICBRAINZ_RELEASETRACKID: cf849658-1429-49b8-811e-fa9b09b6d5c0
    'TXXX:MusicBrainz Album Id': c9c09759-c30b-406f-bb6a-57dce0047d29
    'TXXX:musicbrainz_albumid': c9c09759-c30b-406f-bb6a-57dce0047d29
    TALB: Waiting Game
    'TXXX:MusicBrainz Album Artist Id': a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
    'TXXX:musicbrainz_albumartistid': a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
    TPE2: Sakrecoer
    TPOS: 1/1
    UFID: *ref_3
    'TXXX:MusicBrainz Artist Id': a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
    'TXXX:musicbrainz_artistid': a2899399-d1d5-462f-9d56-ec1ea78cc4b6
    TPE1: Sakrecoer
    TIT2: Supernova
    TRCK: 22/24
    TCON: House
    TYER: '2019'
---
